注意！林鄭係灣仔警察總部對面髮型屋整頭！

佢每次出來見人都好似有吹靚個頭！？

唔好覆 由佢沉

個頭好似鳥巢

你唔想知邊到可以等到佢咩？

佢剪乜頭都係仆街啦

上面張相真係同普通c9 一鳩樣

依個時勢佢邊可能仲單獨等車？

假髮黎

單新聞幾多年前，呢家仲咁單人匹馬去，我乜都得